[Twitter文宣入］對家最新手法：扮香港示威者，分化班農等支持我哋既人

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

推